［文宣］12.1 毋忘初心遊行

麻煩大家幫手推今個星期日遊行 休息夠啦香港人

大家由6.9 6.12 6.16 7.21 8.31 10.1 咁多日子走過嚟 唔好畀大家團火滅！

五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推

撞佐遊行
又一日2,3個遊行,點去啊

Push

推呀屌

pish

pusg

到時見

Pushhhhhhh

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

Pushhhhh

推啦屌

Tui

行啦好嘛

推行動post

12.1

posh

pisg